宜家香港一片風聲鶴淚

香港政府咩面都無晒，d 大公司提早關晒門，就算無事發生都好，今日既經濟損失絕對係好大